堅持叫五大訴求係要話人聽，我地始終如一，冇變過質，唔比位人上綱上線

五大訴求，缺一不可

你話好唔好

撤你老母咩，條柒頭撤再講

真正港人唔會唔知咩事，點都會繼續出
唔好再開po講喇，人地都未講撤
我地就自亂陣腳
推番行動po啦
唔好洗走有用資訊
唔好出冇用既po

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭